(港人迷思)到底香港係多善良既人定on9

話說我朋友早兩個月係旺角俾人呃左3千蚊

事源係咁的。

有個女人同我朋友講話係外國番黎，銀行食左卡，無錢住酒店，可以俾條鏈做抵押，問我朋友借幾千，第二日俾番我朋友，咁我朋友就唔要俾條鏈咁借俾佢啦。

最後當然無左影。

朋友即日同我講果陣我都已經覺得好多疑點，話佢on9。姐係酒店唔係應該一早book定既，就算唔係，而家你無得揀，賓館都要住啦，點解要借咁多。其次我自己都好多時遇到人R錢，例如話無錢食飯，咁如果我唔趕我都會直接帶佢去食野埋單，唔會俾現金。
然後我朋友今日send左條link俾我(如下)

最後令我反思既唔係d人有幾蠢，最近見好多post話外國人好，香港人冷感無情。
而我見到條新聞會諗，到底其實香港都真係有咁多好人，定其實香港人係on9，咁好呃呢？

香港人好nice
好多on9無判斷力抵死

同中國接軌 以後冇人敢係街扶人起身 冇人敢借錢 撞車車到人一定要補一下車死佢為止

中華民族萬歲